玩具真係玩具，跛腳嘅都可以打爆班健全嘅

Rose

體育台偶遇恒大手腳

廣州恒大